\begin{titlepage}
    \includepdf[pages={1}]{./tex/TitulReferat.pdf}    
    \section*{Реферат}
        Отчёт 49 с., 16 рис., 7 табл., 5 источников

        DJANGO, ЭЛЕКТРОННАЯ РЕГИСТРАТУРА, WEB-ПРИЛОЖЕНИЕ, PYTHON, ДИСТАНЦИОННАЯ ЗАПИСЬ К ВРАЧУ, ТАЛОН, ПОЛИКЛИНИКА, ПАЦИЕНТ, ДОКТОР

	    Объектом исследования является написание web-приложения при помощи фреймворка Django.

	    Цель работы —  разработать web-приложение для осуществления записи на прием к врачу в поликлинике.

	    В процессе работы проводилось изучение фреймворко Django, Bootstrap, знакомство с предметной областью.

	    В результате было написано web-приложение для записи к врачу через сеть Интернет, использующее возможности фреймворков Django, Bootstrap.

	    Основные показатели: оперативная запись к врачу, минималистический интерфейс, необходимый набор функций, логирование информации о записи пациентов к врачу и о приёме врачом пациента.

	    Внедрение — сеть поликлиник, нуждающихся в системе дистанционной записи к врачу.

\end{titlepage}
